點解要用雞呢種動物形容妓女

如題

普通話：「召妓」

認真，同普通話有關係？妓，雞？

妓雞普通話同聲同韻

此貼必火，則他媽牛b

食飽，乜乜乜乜，同埋訓

所以叫雞係炒蝗語？

但都可能係香港（最少係粵語文化區域）出現。
以前香港人有錢，返大陸叫雞，嗰到啲人用普通話問：「是不是要召妓」
而普通話上叫雞又同召妓同音
噉班返開大陸叫雞嘅死廢老咪用叫雞做暗號
噉唔算抄嘅 算係粵語文化

咁叫鴨呢

本地禁止散養家禽，已經好少人知道「🐓」嘅真正形態。
結果就演變成「對某性別人士」嘅禁字之一。

普通話召妓 用廣東話讀出嚟讀叫雞
好似英文taxi 用廣東話讀出嚟讀的士
但你唔會話的士係英文掛

我認真答你

古時候，世界上只有男人，

有個人30歲做左魔法師，覺得咁樣既世界好悶，

就將一個農場既雞變曬做女人，不過d女人好貪錢，要比錢佢地先肯扑野，

其他魔法師見幾盞鬼，就不斷將d雞變做女人

所以宜家眼見既女人都係雞

好多謝呢位黎自庇護工場既朋友為大家帶黎咁精彩既演出.

=.=

正解